                        अज़ान अंतर्राष्ट्रीय प्रधान गुण

अज़ान इंटरनेशनल, हर क्षेत्र के लिए मानव शक्ति की जरूरत है सेवित है विश्व भर में, कई वर्षों के लिए। बहरहाल, अब हम कुछ प्रमुख उद्योगों पर ध्यान केंद्रित कर रहे हैं। बढ़ा फोकस, दक्षता और विशिष्ट योग्य प्रदान करने में विशेषज्ञता, प्रशिक्षित और अनुभवी कर्मचारियों के लिए, हम वर्तमान में आठ प्रधानमंत्री क्षेत्रों के लिए भर्ती विशेषज्ञ हैं।

निर्माण: निर्माण उद्योग में जनशक्ति आवश्यकताओं आमतौर पर परियोजना आधारित हैं बदलती रोजगार durations के साथ। इसके अलावा, मुनाफा काफी हद तक समय तत्व से प्रभावित किया जा सकता है। अज़ान अंतर्राष्ट्रीय पूरी तरह से इन कारकों को समझता है, और उसके अनुसार निर्माण उद्योग में सभी मानव संसाधन की जरूरत के लिए उपलब्ध कराने के लिए तैयार है। हम विशिष्ट कुशल और लागत प्रभावी कर्मचारियों के प्रावधान सुनिश्चित करने, श्रमसाध्य खेत मजदूरों से, तकनीशियनों, सही सबसे अच्छा इंजीनियर अप करने के लिए संबंधित निर्माण परियोजनाओं को समय पर पूरा कर सकें।

तेल और गैस: अज़ान अंतर्राष्ट्रीय पता चलता है कि कैसे महत्वपूर्ण भूमिका एक मानव संसाधन इन प्राकृतिक संसाधनों का अधिकतम दोहन के लिए खेलता है। इसलिए हम इस क्षेत्र में आपरेशन के हर कदम पर जनशक्ति मांगों को पूरा करने के लिए कभी तैयार कर रहे हैं; खपत के लिए अंतिम प्रसव के लिए प्रारंभिक सर्वेक्षण से। हम दांव पर राजधानी है, और कैसे बाजार में उतार-चढ़ाव इस व्यवसाय को प्रभावित कर सकता है के बारे में पता कर रहे हैं; विशेष रूप से देरी या कुशल जनशक्ति की उपलब्धता की कमी की स्थिति में। की पहचान करने और इस क्षेत्र के लिए सही कार्यबल की आपूर्ति करने में हमारी दक्षता को विश्व स्तर पर भर्ती एजेंसियों के लिए एक मिसाल कायम की है।


ऊर्जा और संसाधन: अहसास है कि ऊर्जा और अन्य संसाधनों की शक्ति बस के रूप में तेजी के रूप में उपलब्ध बजट उन्हें दोहन करने के लिए कम कर रहे हैं घट रहे है। इसलिए, हम लागत प्रभावी, अत्यधिक कुशल और समय पर आपूर्ति सभी ऊर्जा और शक्ति से संबंधित कार्यबल की जरूरत के लिए गारंटी। हम इन उद्योगों से संबंधित हर परियोजना या व्यापार के लिए मानव शक्ति या कर्मियों की जरूरत के लिए एक स्थान पर समाधान प्रदाता हैं।

आतिथ्य: शायद यह हमारी सांस्कृतिक पृष्ठभूमि, और स्वागत परंपराओं, कि भारतीयों का सबसे अच्छा आतिथ्य उद्योग के लिए अनुकूल बनाना है। उस के शीर्ष पर, हमारे एकल दिमाग दृष्टिकोण केवल, शिक्षा, विशेषज्ञता और अनुभव में बेहतरीन चयन करने के लिए होटल पेशेवरों है कि एक वर्ग के अलावा हैं के साथ प्रदान करेगा। हमें यह सुनिश्चित करना है कि गृह व्यवस्था, सुरक्षा, प्रबंधन और इंतज़ार कर रहे कर्मचारियों सहित व्यापार के हर पहलू, बस का ख्याल नहीं रखा जाता है, लेकिन अच्छी तरह का ध्यान रखा।

इंजीनियरिंग: इसके अलावा विशिष्ट क्षेत्रों के लिए इंजीनियरों से, हम तकनीकी पेशेवरों की पर्याप्त रिजर्व सभी उद्योगों को पूरा करने के लिए किया है। हम किसी भी देश या उद्योग पर भर्ती के लिए अनुभवी और भरोसेमंद मैकेनिकल, इलेक्ट्रिकल और सिस्टम इंजीनियर के लिए तैयार की उपलब्धता की पेशकश करते हैं। हम एशिया में तकनीकी कर्मियों की प्रमुख आपूर्तिकर्ता के रूप में पहचाने जाते हैं।

विनिर्माण: हम विनिर्माण उद्योग में कर्मियों के महत्व को समझते हैं और इसलिए उद्योगों को पूरा करने आदर्श अनुकूल उम्मीदवारों के साथ की जरूरत है। हम समझते हैं कि विनिर्माण उद्योग में जनशक्ति की क्षमता बहुत हद तक और उत्पादकता की गुणवत्ता को प्रभावित कर सकते हैं। और यह भी, कि मानव शक्ति की आवश्यकता बहुत आकार और रोजगार की अवधि में भिन्न होता है, और इसलिए तदनुसार उद्योग पूरी तरह से सेवा करने के लिए तैयार कर रहे हैं।

आईटी और टेलीकॉम: वैश्विक जरूरत है और यह और दूरसंचार सुविधाओं पर निर्भरता को देखते हुए, और पहचानने कैसे भारतीयों के लिए इन क्षेत्रों में अपनी विशेषज्ञता साबित कर दिया है, हम एक टीम विशेष रूप से इस क्षेत्र के लिए कर्मियों की भर्ती के लिए विकसित किया है। टीम को दिखाता है, पूर्व स्क्रीन और विभिन्न आईटी प्रौद्योगिकियों, साथ ही आवेदन डेवलपर्स में रंगरूटों विशेषज्ञों; बुनियादी सुविधाओं के विशेषज्ञों, परियोजना प्रबंधन पेशेवरों और आईटी और दूरसंचार उद्योग के लिए सहयोगी स्टाफ के अलावा।

समर्थन सेवा: हम का चयन और अत्यधिक संगठित क्षेत्रों के लिए कर्मचारियों की संख्या की आपूर्ति करने में उत्कृष्टता प्राप्त; और समर्थन services.Our क्षमताओं के लिए केवल सबसे अच्छा कर्मचारियों की संख्या उपलब्ध कराने की गारंटी पूरी तरह से स्केलेबल हैं और हमारे प्रक्रियाओं आपकी कंपनी के आकार या प्रश्न में परियोजना की परवाह किए बिना, उद्योग की अग्रणी परिणाम प्रदान करते हैं। क्षेत्र हैं जहां हम अपने ग्राहकों की मदद से कुछ नीचे उल्लेख कर रहे हैं।

* अपनी वैश्विक पहुंच को सुगम:
लिंग और भौगोलिक बाधाओं को पार, हम स्थानीय, राष्ट्रीय या अंतरराष्ट्रीय स्थानों से संभावित उम्मीदवारों की पहचान अपनी आवश्यकताओं पर निर्भर करता है। उद्योग, व्यवसाय और प्रोफ़ाइल से।

* सभी उद्योगों और कॉर्पोरेट सेवित:
हम अनुभव का खजाना ब्लू चिप और उच्च तकनीक संगठनों के साथ ही सभी संभव क्षेत्रों के एसएमई सेगमेंट के भीतर प्राप्त की है। हम सभी उद्योग क्षेत्रों भर में कंपनियों के लिए लग रहा है और कर्मचारियों की संख्या, पेशेवरों और वरिष्ठ प्रबंधन रखने में विशेषज्ञ।

* उम्मीदवार के लिए सर्च कर रहे हैं:
हम जहां अपने हित और कैसे अपनी नौकरी के अवसर में उनकी रुचि पैदा करने के प्रमुख लोगों का पता लगाने के लिए जानते हैं। हम सही मैच सुनिश्चित करने के लिए काम करते हैं।

* लघु उम्मीदवार लिस्टिंग:
यदि आवश्यक हो और ग्राहकों के अनुरोध पर, हम अपने खुले स्थान के लिए सर्वश्रेष्ठ उम्मीदवार के लिए एक पूर्ण खोज का संचालन करने और उसके बाद साक्षात्कार और उन्हें पूर्व अर्हता प्राप्त। इस दौर पेशेवर ज्ञान (पेशेवर विशेषज्ञता और रोजगार के लक्ष्यों की तरह) और भावी संगठन में व्यक्तिगत रूप से फिट के दोहरे मापदंड पर उम्मीदवार का मूल्यांकन करने के लिए उद्योग विशेषज्ञों के साथ ही मानव संसाधन सलाहकार द्वारा लिया जाता है।
*भर्ती प्रक्रिया:
हम केवल इस काम के लिए सबसे योग्य उम्मीदवारों की पहचान ही नहीं बल्कि नौकरी देने की प्रक्रिया के सभी चरणों में सहायता सुनिश्चित करने के लिए कि आप उन्हें रोजगार के लिए सुरक्षित है।
* पोस्ट चयन अभिविन्यास और यात्रा की व्यवस्था:
एक बार उम्मीदवार का चयन किया गया और बताया, हम भी अपने रुख प्रोफ़ाइल से संबंधित कार्यक्रम, आचार संहिता, रोजगार आदि के देश के श्रम कानूनों के लिए व्यवस्था कर हम यह भी चिकित्सा जांच, वीजा सहायता आदि सहित पूरा यात्रा की व्यवस्था करना
* कुशल और लागत प्रभावी सेवाएं:
हम जल्दी से और कुशलता से योग्य उम्मीदवारों की एक सूची प्रदान करते हैं। हमारे विश्व स्तरीय सुविधाएं, नियोक्ताओं और उन्नत प्रौद्योगिकी भर्ती इस्तेमाल करके, हम आपको एक निवेश है कि औद्योगिक औसत की तुलना में कम है से भर्ती के लक्ष्यों को पूरा करने में मदद।

* दर्जी बनाया समाधान:
हम एक स्वनिर्धारित आउटसोर्स भर्ती सेवा संगठन, हर आकार और उद्योग के ग्राहकों को लचीला, लागत प्रभावी काम पर रखने के समाधान का एक सेट प्रदान करने के लिए डिजाइन किए हैं।
* डाटाबेस संबंधित सेवाओं:
हम एक स्थापित लेकिन गोपनीय ग्राहक डेटाबेस है और हम संपर्क रेफरल प्रदान करने के लिए, आपके अनुरोध पर और अपनी आवश्यकताओं की समीक्षा करने के बाद खुशी होगी। हम प्रतिस्पर्धी बने रहने के लिए अपने व्यापार के द्वारा की जरूरत उच्च गुणवत्ता वाले उम्मीदवारों पर कब्जा करने से मानव संसाधन निवेश पर प्रतिफल को अधिकतम करने के लिए प्रयास करते हैं।
